
		Осень - мертвые дожди

>		Em    Fm#   H7    Em
		Осень-мертвые дожди
>		      Fm# H7    Em
		Осень-юные морозы
>		E7  Am  D     G
		Задубевшие березы
>		Fm#      H7     Em
		Ковыляют по Руси

		Осень-падшая листва
		Оплевавшая дорогу
		Осень-смертная тревога
		У хмельного старика

		А я татарин на лицо
		Да с фамилмей хахлятской
		От чего ж в душе кабатской
		Угодил под колесо

		А я зарезан без ножа
		Я прострелян, но не пулей
		Вы мою свечу задули
		Осень-темная душа

		С неба рвет хмельная муть
		Для чего ему я каюсь?
		Скоро верою отмаюсь
		Вместо крови в жилах ртуть

		Поэтичность языка
		Легковесная химера
		Этой дряни нету дела
		До осеннего меня